====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il ne semble plus exister de lieux sûrs ni même de lieux où consigner les risques que nous ne voudrions pas partager .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

